［必睇］利用武漢肺炎 connect所有香港人 睇清港共政府無能

我自己已經好努力做緊 connect緊藍絲屋企人
因為依家武漢肺炎唔理咩立場嘅人
藍絲又好黃絲又好
大家都係怕死嘅人
大家一定一定要靠依個時刻煲大佢
等屋企嘅藍絲動搖
令佢哋知道依個港共政府完完全全想推香港人去死

唔好再同我哋講咩大灣區好好 擁抱大灣區
要比佢哋知道香港同中國係唔撚同
依家係加強埋藍絲對香港人嘅身份認同同埋本土意識嘅好時候

中國日日係道中國香港都無撚用
一定要比全香港人知道
香港人唔等於中國人

第一步
將d中國人食野味嘅相send比佢哋
等佢哋知道依班大陸人根本就係一群劣質嘅生蕃
依家武漢肺炎就係因為佢哋咩都放入口先會搞到咁
記住一定要加d我哋香港人諗都無諗過會食嘅字句..等佢哋覺得自己比中國人係高等

第二步
慢慢send d中國瘋傳緊武漢失控嘅圖/醫院情況
重有武漢大逃亡之類
等佢哋知道連中國人都好驚
令佢哋開始都一齊好驚

最後
就緊係主菜
屌鳩個港共政府咁都唔封關啦
重要連填表都唔洗

唔填不特止
重驚你班人唔死
叫全國十四億人落黎攬炒
記住同佢哋講依家個政府想同我哋攬炒囉
依d先真係叫攬炒呀

咁簡單可以connect到藍絲嘅嘢你唔係唔一齊做呀

推

pish

😡😡😡😡

真心好痴線

Push

世紀難得機會

要比佢哋知道依家就係咁痴線

係
完全係connect 埋藍絲屌政府嘅好機會

開左group討論

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

推 屌佢老母 真係唔救唔得

612 721 831 101

過年都有任務做阿

分化對家陣營 但係要借力打力 等佢地自己狗咬狗

唔止係佢哋 仲可以俾埋外國人睇 都可以做文宣材料

屌你港共政府

香港政府靠唔住架啦
保衛香港，自己香港自己救

Tui

推
新區議員要快d 出黎派下口罩又好，整Poster 教人點預防又好，connect 班藍屍。

蝙蝠，好核突！

個個都想保命，藍絲更是

有D藍絲仲信政府，口罩都唔帶，到時死晒就真係光復香港

推呢個

啱

真 我阿爸都屌港共無撚用

推 攬炒之母又贏

推 淺藍老母已經屌政府唔封武漢人

係
依個都係救香港人嘅機會

絕對係啦
大家加油

推 送上門嘅證據

屌佢老母個濕鳩垃圾香港狗政府
點撚解仲要放啲帶菌者落嚟啊
我屌晒政府官員啲老母啊 屌你老母

推行動post

香港人 自救

光復香港

yes 連儂牆！

依樣野我一早都有講
文宣重要加埋sars等佢哋記返起個陣又係支那送大禮

長輩圖請出動！！！

藍絲係咩人
就係最貪生怕死嘅人

支持

你講佢哋

你加翻慎入好啲

同送中一樣 唔燒到埋身都唔知死

推爆

今舖我死硬，我藍絲老豆同我都有氣管敏感，藍絲高危根本仲多我老豆仲高血壓，呢個時候仲黃藍黃藍既話，藍既抵死但只能講我地黃呢邊都係唔識變通

依D圖最正
幼蝗已經開始食

香港人唔係支那人是常識吧
自認支那人即係自認低等生物

直情應該connect 理支蝗，睇雜敗敗共匪幾不知所謂，係時候重新出發

機會難得！

天時地利人和

啲藍絲沉醉緊美國流感，拎緊黎打飛機

嘩𨳒，睇張圖都想嘔

自己香港自己救, 由我哋同區議會自己月做抗炎宣傳, 架空無能港共政權

藍絲有好多真係信大灣區係好好嘅發展機遇架
又咩中國依家發展得好好
香港就黎比唔上深圳

垃圾港共政府

唔只支那，香港都係咁

唔好講封關
依家係免費開放請佢哋黎

甴近平

藍絲老母啱啱先話: 你哋班人咁想搞，個天咪搞你囉

依然賴哂落示威者，咩料

Send 去藍絲group 比佢地睇

記住依D圖都要好好利用
話比佢哋知中國D病傳得咁勁
因為班死大陸人無腦架

藍絲親戚琴日屌啲支那人野蠻

岩架啦
證明好成功利用到肺炎分清香港人同支那人

藍絲係on9，但絕對有利用價值

種族滅絕支那人大好機會黎啦！

支那賤種真係好撚低賤

Connect埋中國人啦不如！呢啲情況唔火燒後欄都對唔住自己啦

一步一步啦

721 811 831 901 929 101 1111 1112 1113 1117 1118

支持支持

push

警世文要推

我d深藍同事屌唔封城
食野味
又出國
己經第二次
想全世界屌中國咩

垃圾政府！

Pish

Send上面D圖比老母話遲D返大灣區食野味

tui

831

乜都要做

睇清楚港共政府係幾撚垃圾！草菅人命！

根本班支那人生性就係劣
咁L多野唔食係鍾意食野味

同我推爆佢

完全係想同香港人攬炒

cls

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

難得中國助攻，要好好把握機會

要不是中國 蝙蝠都無得食

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

今次係機會
大家反而要做多啲野

高鐵直送真係好恐怖

係
咩都要試咩都要做

反共最佳時期

依個真係難得嘅好機會

連儂牆

新文宣方向

推爆

每日一Push

半個月前已經做緊
買左二十幾盒黑口罩 啲同事仲覺得我好誇張
尋日已經賣左一半比啲藍絲同事 一齊黑口罩

推
共黨死清光

第三步要post埋垃圾政府唔肯封關 話相信支那黨的能力

香港在中共治下只會繼續政治凌駕人命
現在的香港冇權自行決定封關
咁爭取真一國兩制後可以嗎?
不 因為一國必定大於兩制
咁爭取真普選後可以嗎?
不 基本法下的真普選只是語言偽術
港澳辦中聯辦會繼續干預香港

繼續在中共嘅統治下
總有一日我們會滅亡
你敢不敢高呼封關?
你甘於死在牠們的手中嗎?
你願不願意用餘生與同路人一起奪回香港的主權?

香港獨立 唯一出路

公司班月入萬6以下廢藍表示散播病毒情有可原
支国依然強大

唔填表真係好on9

推呢啲行動post好過

物競天擇
依個世界係好公平

呢啲咁嘅賤種真係唔死都冇用
自己死都要拉埋人地落水

召喚文宣手足
連儂牆要煲大佢

唔係民選政府就係會好似宜家咁害鳩自己人民，忍暪疫情、邊境不作有效檢疫草草了事等問題，就算今次好彩冇事，只會有下次，因為政府跟本唔在意自己嘅人民，除非曾取2020雙普選先可以阻止下次同類事件發生

封關

立即宣傳

政府想香港人死哂

半個月前已經即訂幾盒口罩
但到依刻都未收到貨
好彩個陣買左盒口罩

港共政府要同香港人攬炒
之前話我哋想攬炒呀啦
你哋依D先係真正攬炒

真係要把握時機

攬抄之母非浪得虛名

其實藍絲都屌政府做得差只不過好撚憎暴力

真普選都仲有一國兩制
一國大於兩制

問下佢地想要個為中央定為你既元首

文宣
集會
遊行

好主意
推

行動post推

Dllm ，手足自己鎖港！

我藍絲老母：番大陸怕咩啊，戴口罩就無事啦，新年唔通唔翻去啊？！

根本中國人就係想香港人死哂，佢地就開心！
沒有港共，只有中共！

藍屍表示未撚驚過 信黨信中共

警狗唔係好撚鍾意番支那食海底撈咩

番支那食野啦死黑警

唔係憎最暴力, 係討厭示威影響自己生活, 簡單而言就係自私自利

推！

就嚟殺哂香港人
先日日150個個清洗
再派毒落黎！

好多藍都係150個人黎香港，就係瓜分我地香港權益！

要講埋個政府其實真係想引入疫症可以變相戒嚴，但佢哋從來都冇考慮過我哋呢班支持佢哋嘅人都一樣會感染，有國內報導直頭話武漢肺炎長者感染率仲比較高，個政府根本冇埋過藍絲群嘅死活，淨係想借機會打壓示威者來邀功！

同樓主個plan雙管齊下

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

林賤女人無能，自己香港，自己救！

唔駛煲
多幾個人中
多幾個人死
啲藍屍廢老就會驚

我公司班大陸人前兩日仲喺度信話「有限度人傳人」，呢班人最主要講出事實：

第一，在發病的時間上瞞報。第一個病例發生在12月8日，但是直到12月30日，當地衛生部門才開始向公眾通報病例。有八名網民早在這之前就披露了武漢肺炎一事，但被警方看作是「造謠」事件而進行了處理，這在網絡上引起極大的憤怒。第二，在發病的人數上瞞報，中國政府周三（22日）公布全國確診的武漢肺炎已達440例，其中9人死亡。但根據前倫敦帝國學院流行病學專家的估算，武漢的確診病例可能超過1700宗；香港大學醫學院的一項數學模型估算，截至上周五（17日），武漢約有1343宗感染病例。第三，在該肺炎是否具有傳染性的問題上瞞報。武漢方面在12月30日聲稱沒有「人傳人」現象，後來改口為「有限度的人傳人」。直到周一（20日），專家鍾南山出來宣布，這種新型肺炎是一種「人傳人」的疾病，次日凌晨，武漢方面才匆忙披露，已有15名醫護人員被傳染。

Hktv買啦

推
這個政府真係沒有最垃圾 只有更垃圾

瘋狂send正苦啲戇鳩嘢上屋企group

終国人？
來生也不做。

如果今次都仲撐政府個啲就無得救，可以拎去人道毀滅

已經將成set圖send曬去藍絲gp

藍絲最鐘意講“一單還一單”
可以點駁？

we connect

大推

不嬲藍都係指警察，唔係指政府
藍絲先係最想攬抄，想快D出步槍手榴彈

想知點樣可以靠呢單肺炎去connect 藍絲父母？
比佢知道中国 香港政府無能 謊話連篇 鞏固政府不惜犧牲人民

一齊文宣

試下先

push 下
班帶菌西好快殺到黎

我發覺佢地都唔戴口罩

港共無能 香港獨立 唯一出路 自己香港 自己救

無用
屋企個深藍話大陸會搞得掂

香港正苦直係痴根，幾十萬人工分比D"智將"，嘔血

lm

push啊
天滅中共

佢地班仆街根本就係想用武漢肺炎去停示威

好多廢老話唔驚
真係你死你賤

求文宣

而家其實已經一單還一單講緊
不過仲會咁講嘅都係啲唔想用腦分析嘅深藍 盡力而為啦

Pishhhhh

推!

幾張蝙蝠圖睇到想嘔

新年慢慢傾

呢家個政府做正常野 都要睇大陸頭

呢個制度咁不堪

只有獨立或雙普選先有救

陰d陰d同d藍絲講

幫手推

Hong Kong is NOT China

藍絲最驚死

機會嚟喇飛雲

係
貪生怕死嘅人

無知一問 點解要connect所有人

我要見到全世界airdrop

A

124 封高鐵

2位醫生肯定嬲到彈返起身

最底個張已經唔update
依家多一倍都唔止

p

一定要爭取越多人支持有共同信念
如果依刻光復高鐵站
相信有部分藍絲都支持
多個人支持百利而無一害

同佢講唔獨立就等支那豬有菌落黎等死

冇用架 今朝我老豆話 係地方啲官害死習曱甴

藍屍話要信黨得永生

呢鋪真係connect埋淺藍

Lm

屌你救班藍屍做乜

其實應該connect埋支那人
純粹策略上需要

up

推
大好機會呀

推薦大家睇下一齣韓國電影 <<流感>>

已經send左比老豆老母

推 新年就到

好機會 藍絲一定貪生怕死

好有用
今朝同藍絲老豆一齊屌垃圾政府
數佢地點廢點垃圾 一個月幾十萬人工又唔做野
藍絲最緊張錢 一聽到呢d就不得了

由回歸開始就一直無能

咁低成本一定做

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

True

文宣組全面進場
大家一齊做

而加唔封站搞到傳入

支持抗疫底下既抗爭

P[ush

push 支那

香港獨立

啱呀 身邊好多藍絲都屌緊政府了

自己香港 自己救

推佢老母

輸出革命

我哋要connect更多嘅人

即刻吹雞搞個抗議政府抗炎不力大遊行啦

自然淘汰，適者生存

行動po

好多藍絲係知政府廢 但都覺得示威者係廢青 收錢 搞事

廢老兩邊屌
投票咪又係歸邊
仲有大把廢老係街咳無口罩啦

D蝙蝠刺身好撚恐怖 吊

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

文宣呀

成功connect

係 我知 但我搵唔到update文宣 但段野幾好

民主自決先可以向大陸說不
傀儡政權連封關都做唔撚到
睇下蔡英文禁得幾快就知個出路係邊

11

我已經好努力宣傳緊中國既豐功偉績

抗疫點都係要跟政府
唔信廢青會幫到手🤷

巴打仲有一地兩檢

聽隻歌仔幫支那賀個年

暗黑兵法之神做到咁盡，你班暴徒都唔識做嘅話真係抵你地做圈養動物

僆儂場

係
佢根本就想攬炒

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

連農！

pish~~~~~~

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

台灣所有媒天已經鋪天蓋地咁熱議緊
香港？

藍絲最怕死

港共存心害死香港人

推

呢兩日都係咁教我個紅絲娘親鬧正苦

講還講

香港人 報仇

呢d咪有建設性囉
P牌無力一推

做咗

Connected

樓主做嘅嘢，同我琴晚不謀而合

武漢肺炎根本就係政治核彈...
港共已經士氣低落，肺炎單野隨時再拎香港人民情升溫，全民上街不是夢

乜都擺落口 真係抵佢地有病

大家加油
依D都係兄弟爬山

係支那人真係無一個係無辜
佢哋死佢事
唔好攬炒我哋

有用post 推

Gogogo

長輩圖的重要性

針終於吉到藍絲嘅肉，今次知痛喇掛

港共冇任何自由管治意志
大陸唔郁佢唔郁
害死香港人

上左Discuss到睇留言，班藍屍真心on9
佢地仲係咁post美國流感死左6千幾人，話要黃絲去美國感受下但佢地唔知今季香港流感都死左70幾人

其實應該成立民間抗疫聯盟 第一步係圍住高鐵站 檢查大陸人體溫 影大頭相 檢查並記錄入住酒店詳情
政府唔敢做 香港人要自己做

港人港地：咱們是中國人 不怕 不怕

connect 乜鬼
同佢哋講戴口罩就係暴徒啦

Dklm

要俾香港人睇下係港支政府眼中，香港人到底有幾低賤

嘥氣啦…啲藍屍係盲㗎，佢地最後睇到偉大祖國防疫有功

不過如果佢哋鬧政府但撐警咁點算

起碼佢藍唔哂
重有得救
巴打一步一步黎

可以話政府只要一早做啲好簡單嘅嘢 例如停駛來往武漢高鐵，就已經有效防止在香港社區大爆發

政府經歷沙士冇理由唔知呢啲，佢唔做嘅唯一原因就係怕咗大陸，高官怕死結果就香港人承擔

主權在民 香港獨立

文宣系列

好好機會！

第一步你已經輸左
藍絲：阿叔成日食都冇事 肯定係唔知去邊食
阿叔食左十鳩幾年 blah blah blah
第二步：假記者 黑媒 中傷祖國
官方數字好少
第三步 證明祖國強大 唔怕呢啲小兒科病

不服來辯

如果係咁
我真心祝佢快D死
物競天擇
依個世界唔需要佢

不如利用埋中國人反中共

金仔最好波

真

[港人自救]民間資訊中心

岩

蝙蝠刺身圖連藍絲都屌

我就係要依D

要啦

推 大家快D 做野 機會難得

真係屌佢老母

新聞一播澳門做野，我就大聲係茶記屌
香港政府乜撚都唔做

巴打做得好

Yes, 將港共成個爛正苦拉走

大大力屌

仲有咩蠍子...

推！！

推熱門

推有用post

去洗民建聯版啦2，鬧鳩佢地政治先行，令藍絲懷疑人生就得

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

香港班奴才點會做野，永遠政治都係擺係第一位，人命wfc

係特登

文宣唔該

不推不是人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

文宣好機會 新年嗰幾日係咪會少左食環狗

召喚長輩圖 蓮花圖
需要大量廢老文宣

拉

各位連登仔放棄幻想，準備戰鬥

政府到依一刻收到上面ORDER叫 市民戴口罩未

戴口罩係暴徒
好人好者做乜戴口罩

屋企兩件仲係話無事既
都無SARS咁大殺傷力

屌你識變種架仆街

比依張佢睇
專家都話勁過sars十倍

雙普選只係第一步姐

班藍絲平時唔係話唔好成日政治化咩？宜家直頭命都無喇

快d貼到全港知

將幅圖sd比身邊所有人

奶鞋底奶埋d肺炎返來

你講佢？

老實，我覺得班狗一樣咁憎港共

唔好提

已經開始講緊真係食蝙蝠搞到咁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你唔光復香港，咪咁樣囉！

同意，揭開塊遮醜布等班港豬睇清楚

同意 唔單止connect全香港人 仲要connect國際 等全世界都知大陸人幾禁無知自私 仲有中其港共政府既無能

最好滲透哂藍絲啲平台

狂推文宣

啲藍絲有好多都係大陸人

而家貼連儂牆都好有難度，唯有盡量快閃

向咗屋企人埋手先

同怕死又年紀大堆藍絲講 唔封關 成堆支那人湧黎香港睇醫生
散播病毒 感染香港人 換言之一旦佢自己中招 仲會延誤醫護人員醫佢自己既時間
因為支那人實在太多
仲要年紀大個堆一中招 情況會嚴重好多
再俾武漢流出病人肺片個段消息同埋唔同地方死亡個案有講死者年齡既新聞俾佢地睇 仲要強調堆病人年齡都係五十歲以上

以南都係低端人口

bump

教學齊全，推

支那on9真係無藥醫, 蝙蝠都食...

香港醫護唔去罷工想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

Bump

先唔講個外表咁恐怖食唔食得落
重要個隻蝙蝠肉都唔見有
真係on9到無倫

林奠臭雞報復8成人反對佢做地方九品芝麻官

[民間記者會塈現場文字直播] 初三 赤口 未時 同政府開年

直頭要connect全中國人反共，支爆！